有冇背囊介紹

想條帶係厚d軟熟d嘅
最好著恤衫 打波都襯
唔要而家通街都係果款公廁龜殼
除咗gergory 重有咩牌子？

spi

嗯

Super x

osprey stratos 24

呢個有啦

thanks

重有冇

dr kong

spi

笑撚死

呢到介紹完咪又變公廁